有冇人今日請左假

請假師

請假interview

請都唔撚請，通知都唔使通知，直接繼續玩電話上連登

樓上洗版條柒頭單機啦屌你老母！

又要請多日

有無諗過可能個account 主人有咩事，接手條友搏ban

貼bam圖囉
第一日上連登？

識有人今日請假去海洋公園

當佢唔係搏ban，純阻討論

起返佢底好奇怪

打風冇野做掛

放大假

佢每個推上嚟嘅po都係咁留言

請左

好少放平日 一放就打風

真係有人請假
咁就無咗一日

有幾黑仔先會咁鬼準

依家interview 唔係Zoom / video call 既咩?

本身今日phone in
唔知仲洗唔洗打

而家個個都開香檳慶祝咁
我地呢d偏偏開心唔倒
之後仲要請多日假做返今日要做的事
一年有幾多日打風姐
條命堅係黑仔

我9月個個8 號反而請左,好彩佢落得早唔係蝕埋個半日

我果日wfh(一星期咁岩果日)
今日請

真 開心唔落 第一次唔想佢打風